馬會app新功能

右上角
用黎掃乜鳩

買騎師王

電視直播果陣掃潘頓會顯示去唔去馬

掃雷拉會顯示大仆街

掃完即刻落注？

喺依家呢個數碼時代，上網投注已經好普遍，但周時要入密碼搞嚟搞去，好似唔夠方便喎！唔使怕，馬會好識做照顧投注人士需要，喺現有投注應用程式上，加設二維碼功能，投注者只要用手機「掃一掃」掃描代碼後，就可直接投注預設注項。呢個二維碼投注，適用喺足球、賽馬（如運財3T、騎師王）同六合彩注項，之後開售嘅英超神射手，都可以用二維碼幫手！